同差佬互相消耗都冇意思，人地都係打份工

儲氣星期三睇下點好過

打你老母個臭閪工 不如話林鄭都係打份工？

政府落個order 佢地就係殺人機器

屌你

一班冇良知甘於成為政治工具嘅狗
打班手無寸鐵嘅香港市民重係咪打份工呀？

你老母做雞都係打份工

警賊死全家都唔夠

今晚同班友打成點都對林鄭李家超不痛不癢

留得青山在

屌

咦矣
你呢個USER NAME好熟WO
上年都好似見過幾次